\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Die Kraniche} 

\beginsong{Die Kraniche}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/diekraniche} 

\beginverse
\vspace{0.4cm}
2. Und k\chord{a}ommen die Kr\chord{E}aniche \chord{a}an am Ziel ihrer R\chord{G}eise, dann h\chord{C}aben\chord{E} \\
die St\chord{d}ärkeren gr\chord{G^7}ößere \chord{C}Arbeit g\chord{a}etan und l\chord{d}oben die Schw\chord{E}ächeren v\chord{a}on hinten\chord{C}an, \\
die doch \chord{d}auch ihr Bestes \chord{E}gaben. \\
\endverse

\beginverse
3. Dann fr\chord{a}essen die Kr\chord{E}aniche F\chord{a}isch, soviel die M\chord{G}ägen verl\chord{C}angen\chord{E}. \\
Die St\chord{d}arken, die h\chord{G^7}aben nicht m\chord{C}ehr für den T\chord{a}isch, \\
als die Schw\chord{d}achen vom g\chord{E}uten s\chord{a}ilbernen F\chord{C}isch \\
in den T\chord{d}eichen am Ziel sich gef\chord{E}angen. \\
\endverse

\beginverse
4. Lasst \chord{a}uns wie die Kr\chord{E}aniche s\chord{a}ein, dass wir unser M\chord{G}öglichstes g\chord{C}eben\chord{E}, \\
der St\chord{d}arke im Gr\chord{G^7}oß' und der Schwa\chord{C}che im Kl\chord{a}ein', \\
und tr\chord{d}inken am \chord{E}Abend den gl\chord{a}eich teuren W\chord{C}ein \\
auf ein n\chord{d}och viel besseres L\chord{E}eben. \\
\endverse 
\endsong

\begin{angaben}{0}
	Worte: Kurt Demmler\\
	Weise: André Asriel\\
	FA: 47 FU: Nr. 26 TS: 210
\end{angaben}

\beginsong{}[]
\newpage 
\begin{picture}(0,0)
\put(0,-318){\includegraphics[width=100mm]{./Lieder/Bilder/kraniche}} 
\end{picture}
\newpage
\endsong


\newpage


